10月1日中國就會退返去無現代化既社會

M$的威力